認真投票 你覺得契媽能唔能夠帶領我地再次走向光明

可以，我信契媽
契媽一定得

sh to the moon

睇長期就得
近排個趨勢咁跟阿木應該死得

NO LA
契媽都唔識喺熊市操作

何以見得？

契媽一早講左以年計
連登仔揸股票係以日計

人生苦短呀

好似有張圖，有D棒棒，有幾年係0，個增長

唔好抵毁契媽啦

你睇下佢早幾年跑輸納指就知，佢牛市會 win 好多，但熊市/上落市就唔掂

我相信3 年後ark 一定會比而家既價錢高好多

1年後再講啦

但黎緊呢幾個月／半年真係得個捱字

醒目仔

原本佢就已經係etf，都唔知成班人驚咩

極高風險etf

Sqqq Tqqq 都係ETF

契媽不是condom

高位入。唯有信念sh

信契媽,,
好想同契媽做愛定定驚

你覺得10年後會變番電油車當道而唔係電動車，咪唔信

冇人講?
你個投票同共產黨果D投票有咩分別?

睇vote就知要short

唔覺得有咩問題